大位空哂都唔中龍，廢朗真係斷崖式下滑

廢撚到😂

廢

Good morning sir

廢朗場場都唔撚中龍

廢得過黑警
警雨就笠水

落

一係比d垃圾波隊友，點入波丫

渣架